每晚都係打開眼就好眼瞓 合埋眼就瘋狂諗野瞓唔著

未打飛機係咁

日日打

打到攰就會揸住條丁瞓

冇咁易攰

屌，我又係咁！